[突發]讀城大嘅全部同我入嚟！

話説頭先喺連登見到呢個post：

大致上係話校方有代表入黎office話校長同副校長想搵大約30位學生，同佢哋“傾下近排發生嘅事”，想知下同學心聲，冇任何agenda，嗰個post嘅樓主係其中一個受邀人士，重點係個會面係閉門會議

正當我推post時，小弟就讀部門教授就打電話嚟，問我聽日有冇時間出席一個學校活動，做學生代表，問法相當陰濕。喺追問下先知道原來就係隔離post所講嘅閉門會議，小弟立即要求公開會面。教授解釋指校長驚場面不受控制為由拒絕。

問下身邊朋友先知有其他人中咗伏，因為有校方代表聯絡時完全冇講係咩活動！
係城大人嘅，同我聽日一齊去表達心聲，表達訴求，要求公開會面！！！

時：聽日（14/8）11：00AM
地：城大AC1 7樓某間房 （好似係人院附近？）

如果有其他城大嘅朋友歡迎再提供更多時間，據小弟所知校長好似會開足全日

提提身邊城大人唔好中計！

要求郭位同學生公開對話！

五大訴求缺一不可！

自推十次

推

因間入到去見到柒婆坐撚左係入面你地水洗都唔清

閉乜撚野門 有野係Podium公開坐談囉

支那話？

屌 小心777

唔係城大人都要推！
DNLM 777 陰濕到

好陰險

push

7樓咩zone

公開都唔洗傾

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

podium傾！

隔離post話喺人院附近，所以應該係Green Zone

佢邀請你有冇話你知邊間房？

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

冇！同隔離post一樣只係話七樓！相信會喺Blue/Green Zone附近

聽日返city睇吓先

守護我城

聽日返city!

咁撚陰濕

推
聽日返唔城

搵30個大陸人傾完就算？

吾

乜撚人都同我推！

可通驚畀人反枱

番去屎大睇下先

應該係人院個Meeting Room啦，就係坐到30人咁上下

吾城

Push

聽日返city

我都有收到，我教授淨係講話學校想同學生傾下future development，其它信息完全冇。

地點係人院Green Zone 大conference room

屌 校友幫推
有咩咪podium傾囉

城大人加油要求校長公開討論

同埋比我個時間係 11:15，唔知係咪有幾場

同校長閉門傾住先啦！

612
721
811
818

721 811

點解唔公開！

不如直接圍校長室啦

仆佢個街, 呢個垃圾政權又想做仆街野

傾條毛 玩分化

冇大台，冇人代表我

要傾就全世界一齊傾

有無放上city secret

咩Zone先？ 咁撚仆街！

721
811

推 聽朝準時吾城見各位

聽日去又一城Apple 買野

推，城大學生會可唔可以搞下集會，根本郭位存心做show, 已經試過一次

721
811

有人話喺green zone

Shitty 校長到學生會都係咁辣殺

成大人出

好陰濕

👀城大cbc同編委fb ig今晚出既po啊

哇屌

哇郭位咁撚仆街

大家一齊上去踩佢場

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

推一推

推到cbc同edb出post

閉門就唔撚傾

推！！shitty學生唔好中計

同學各位找郭位

拒絕靜英英對話!!!

Ac1 7樓好細啫 上去反鳩轉佢啦

Pushhhh

係CBC FB見到

等我搵返張老鬼證聽日殺返返去

push, 唔好放過郭位

唔好中計 公開講 睬個校長都有味

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

好仆街 d資料chok d chok d咁講
想迫我應承咗先
又話好少人 乜乜柒柒
利申收咗電話

梗係喺podium 傾啦!

讀城大既同學仔, 畢左業既校友 一齊圍佢囉如果係
點先而家 係咪幫港共做野?

用屎忽諗野既大學

幫推

推佢老未

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

for real?

pish

入去城大探下舊朋友

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

聽日city見
利申fm bb

幫你推

G7603, CLASS Multidisciplinary Conference
應該係呢個

G7603, CLASS Multidisciplinary Conference
應該係呢個

入面所有位都有安裝咗固定嘅咪，用嚟閉門會議溝通溝通一流

哇 屌 推呀

Pish

閉你老母路

City見

推呀

Pushy

吾城千其唔好中計

聽日City見
就算11點去唔到，都要去3點、4點嘅閉門會議

笑死
想做閉門show結果俾人搵曬啲時間地點
城大人識做啦

721811

找到郭位啦！

推啦

推！！！今日11點！！

記得11點返去呀

城大CPRO(PR office)係廢嘅 寫乜都1999
但保安組條老頂係退休警司
一上任就引入校園反恐政策
所以啲食蕉當自己好威係G4

上水啊 同學各位搵郭位

黎啦喂

推番上熱門